劉兆佳：12人送中案件符合国安法中 可移交中共審理的「特殊情况」

劉兆佳表示，中央非常重視案件，欲調查被捕人背後的勢力和資金，不排除20多日盤問中獲得他們違反國安法的罪行及新證據。劉又稱該12人中有人棄保潛逃，拒絕到港法院應訊，顯示在港處理案件「有一定難度」，符合港區國安法中可交內地審理的「特殊情况」（見另稿）。據了解，該12人由何人組織及牽線上船偷渡，屬內地偵查有否違國安法的範圍之一。

梁美芬表示，《港區國安法》屬全國法律，中港兩地均有管轄權，且兩地沒有移交逃犯協定，形容該12名港人「自投羅網」，認為他們在內地接受審訊的可能較高，港府在此事上沒太多話語權，最終由內地有關部門決定。

https://news.mingpao.com/pns/%E8%A6%81%E8%81%9E/article/20200914/s00001/1600020792143/

Hi 張醫生

送中了

南海係中國領土？

以後乜撚都話特殊情况

特殊情况可解釋一切

一去不復還

太陽系自古以來都是中國領土

真心無期徒刑都似 殺一儆百

佳叔又狗up，12個人入面唔係全部人都係反國安法。

有d係7月之前犯暴動，七月之前無國安法，點樣犯？

「梁美芬表示.........認為他們在內地接受審訊的可能較高，港府在此事上沒太多話語權，最終由內地有關部門決定。」

間接搞港獨？

自古以來

9up唔使本
呢班人不嬲有咩事發生咗都只會幫中共搵藉口解釋
無論啲藉口幾咁唔合理都好

陽光司法

交俾支那公安盤問，想要咩證據都問得出啦

口交部話你係
宜家唔話你著草
係話佢地12人去台灣目的係分裂國家

一陣支人大釋法又得
佢唔解釋又得
響淪陷區入面, 邊個可以反抗到?

以後只要你劉兆佳出黎放風鳩up
連隨街殺人都冇問題了

打埋開口牌